占奔入

咁早起身睇左angela復出po

除左平胸之外真係幾尾

係，我一向早睡早起

比沙蛇屌過

迷袁黨蒲頭